好掛住ex

以前你屋企樓下有間茶餐廳我地成日食
個到個老闆同啲員工都同你好熟
你仲話如果我地結婚要請埋佢地黎飲喎
間野都執左笠差唔多成年了
你地都啱啱過完週年紀念係咪？

冇人想知sor 我係mean9

啱啊就係因為佢都唔想知先block左我咋麻

分咗手就由佢過去
要支持住等到下一個嚟到你面前